愛玻璃定愛人命

林鄭二話不說即時揀咗玻璃